［求歌/band]black metal 同 blacken death metal

最近對呢兩種有d興趣 但係淨係識cannibal corpse mayhem 同burzum

想搵多d聽下

Push

behemoth同belphegor

belphehor,immortals同darkthrone

留名學野

Taake
Marduk

Batushka

自己上網搵下啲top 10 black metal/blackened death metal band list，然後逐隊聽下，啱聽先再聽多啲。
最重要係真係鐘意，唔鍾意唔使逼自己聽。